曝祖記欲2億歐砸埃及王牌巨星 獲C.朗拿度支持

繼正式宣佈簽下阿仙奴中場大將藍斯後，祖記又將視線轉向了另一名英超巨星，利物浦前鋒沙拿。

據阿拉伯天空體育消息，祖記準備花2億歐元簽下沙拿。報導中稱，這一決定也獲得了祖記頭號球星C.朗拿度的支持，葡萄牙人已經為球會高層「開綠燈」。如果祖記真的以2億歐元的價格引進沙拿，那麼埃及人在球壇轉會費排行榜上將僅次於尼馬，成為歷史第二高。

不過在祖記為簽下沙拿所開出的條件上，意大利《拖連奴體育報》則給出了不同的說法，他們表示祖記準備用戴巴拿+5000萬歐元換取沙拿。

葡萄牙人已經為球會高層「開綠燈」 啱啱黎就處理埋轉會

on9

利下季又可以有盈利

on9 先換走戴巴拿

保方走左先簽咁多勁人

利記有賺， 大巴拿都成億啦

季尾又黎個謝拉特式失分拎亞,下季再捧大巴上神台又炒過

柒頭蛆又做垃圾回收站！明日之星大巴拿唔要，要條柒頭利沙拿，低蛆無歐聯

戴巴拿都放，傻左？

大巴拿上季入22粒，今季有C朗做隊友所以得返2粒，你當沙拿智障？

痴撚線 戴巴拿點都好過沙拿啦
沙拿要咁多球權
戴巴拿一出場十分鐘兩三腳已經交到貨
阿朗係咪傻撚左

牙朗妒忌有人靚仔過佢

繼獌聯，PSG抬價部 祖記賣波衫 賣到發左

上場仲做埋佢招牌手勢

咁都好信

大巴拿
今年唔講啦冇得比
舊年入球係沙拿一半都冇
都唔知你邊隻屎眼見到佢勁過沙拿

C朗真係多得班報紙佬唔少

世一沙拿萬歲

咁高人工，自然多處理重要決策

祖記唔似會咁亂洗錢

不過真心想佢放Dybala 走，留係祖記又唔係出得多，浪費左

唔問C朗，唔開心爭波射點算

其實都係，明明打得好又成日換走佢

2億買美斯得唔得

戴巴拿今季勁過美斯

依樣就唔洗燈了

勁過大巴拿=世一

踢20場入2球 呢個數據唔難勁過佢既

戴巴拿=新阿根廷沙拿
一換一咪算
仲貼錢做乜

你有無諗過大巴奶想唔想去垃圾猁

留係利做大佬唔好？
點會去做下把
係都去皇巴啦

今季你地個盧卡古都屌打戴巴拿😂

今季食哂屎

冇計啦
戴巴拿>>>>>>>>>沙拿
樣個方面

戴巴拿好慘 係阿根廷就比美斯恰 係祖記直情比C朗賣走埋佢要佢去垃圾利

即係大巴拿世界第二？

賣波衫仲好搵

仲要俾牙朗用埋佢個招牌慶祝動作

fake啦 祖記岩岩先食左400k藍斯 再黎個沙拿條數一定崩潰

9up 祖記有尻錢咩 要換都拎哥斯達嗰啲加錢換啦

成億買希古恩
40萬週薪藍斯？

拎係兩個意甲時期去比 dybala輸？
讓到你今季20場 goal ratio都高過佢啦
洗唔洗叫佢去英超證明自己？
你個屎眼先睇到salah勁d
去到利拎晒球權
去到祖會咁？係風格實同阿朗爭波踢
到時踢到連羅馬時既水準都無

錢實有。 肯唔肯出就另一回事

on9仔
咁撚樣比你唔好拎沙拿係車仔個陣比？
我唔係拎你大巴拿而家而係比佢最勁個期夠比面你啦
仲有呀
就算比意甲時期個入球率大巴拿都唔係特別好
有季佢打ss入得11球咋

弱智學人睇波

不如拎返10年前伊巴比
再叫祖記重購伊巴

戴巴拿絕對係當今世二/三

on9真係有樣踢
講緊同你比意甲 你就講埋去英超
有季講緊16-17阿？
知唔知個季係希古恩 搞掂意甲記錄轉去祖？
佢入球有回落好正常
11球8助攻 最高助攻咁濟
17-18已經Sharp返過希古恩
情況就好似依家咁 打既時間得55%到
大巴拿勁在可以打好多前場位
唔係勁係入球阿傻系
你不如有睇先好講啦 高能睇波

戴巴拿今季廢能到

逗到波控制節奏

salah走左都係2年 比有咩問題？
依家講緊返意甲 唔比意甲 唔通講巴素利個陣？
再者球權拎咁多 同阿朗爭食阿？

呢個真
照咁講應該買大哨
廿年前勁過哂含家
唔撚想應佢了 好似同緊弱智講野咁

跌watt姐 正如希古恩黎個季咁
都係跌 不過今次跌仲勁

同你講數據 講實際駁唔到梗係唔想應
自己就係最識睇波

公道啲講 大巴拿靚仔咁多 沙拿成個isis咁 邊有得比

岩啦 講到大巴拿唔洗球權咁

世五都未到佢啦

見到條柒頭利沙拿，好難唔令人認為佢係isis

快換

據意大利媒體報導，祖雲達斯提出一筆球員加轉會費的報價，希望得到利物浦的沙拿。

《全體育》在週四的頭版報導稱，意甲冠軍對沙拿的興趣是十分認真的，他們的提案是用戴巴拿加上5000萬歐元換購沙拿。雖然去年七月埃及人剛剛和利物浦簽下一份新的五年合約，而且合約中沒有離隊違約金條款，但祖記相信，如果報價合適，是有機會勸說紅軍放人的。在過去，利物浦在挽留頭牌方面有過不少失敗教訓，蘇亞雷斯、古天奴等人先後被重金誘惑離隊。
沙拿無疑是利物浦如今的頭牌球星。2017年他從羅馬加盟紅軍，第一個賽季就攻入44球，幫助球隊攻入歐聯決賽。今季到目前為止，沙拿以17個入球在英超射手榜並列領跑，各項賽季的入球數是20個。
在祖雲達斯，戴巴拿的地位今不如昔，隨著C.朗拿度到來，阿根廷人的出場時間受到擠壓。今季，他出場33次，攻入過8球。

岸鳩，用柒頭沙拿加1億換大巴就差唔多

C朗真係食屎狗黎

玩雞姦佢就叻，去到邊黑人憎到邊

成日扮大佬，痴9線

雞姦朗頂盡玩多2-3年就收皮，大巴隨時係另一個斑馬皇子。柒蛆又做岸鳩野，睇佢仆街最開心

下年其餘19隊準備跪低幫我利含撚

俾拉莫斯撞到甩皮甩骨仲點值兩億
到依家個膊頭都仲係好唔自然

明明人地上季淨係聯賽都入廿幾粒，係阿朗黎左先入波數鋭減

巴塞買人咪又係要美斯同意先得

痴線，用件勁啲嘅換仲要加錢

沙拿淨係聯賽入左32粒